全區咁多區一齊入紙遊行 最好全部出反對 估下最後佢地要去邊道佈防？

如題

自推

咁樣做狗狗要點分身

狗狗：去邊好啊

自推夠10次

繼續自推

push